ESTE PROGRAMA ES CON HEBRAS
La explicación de los textos está en el otro README.

0,03 segundos aprox se demoró el programa sin hebras, 0,06 segundos aprox se demoró el programa con hebras, y 18 segundos aprox
se demoró el programa con hebras y con sleep de 1 segundo en cada hebra (3 funciones).

La creación de las hebras la hice con thread x(función, parámetro a la funcióon), el parámetro que se le pasa a la función es 
cada texto ingresado desde la terminal.